請勿靠近車門，PLEASE STAND BACK FROM THE DOOR

成架車停左成30秒，點返工啊，我最鐘意返工